買Switch Joycon手制

想買多一對手制，方便玩4人Game
例如mario kart
請問邊度可以買到joycon手制？

電玩直銷網/game festa

我見price大約$480都有對
係唔係咁上下價錢？
依對新手制係唔係都可以連入同一個主機？

[Switch / PS4] 黑Game舖大集合